今日西鐵站每個閘機都有粉紅人 嚇到我以後唔敢跳閘機

以後只跳欄杆
又冇cctv 又冇人睇到 跳完又冇聲

好驚啊

有冇人同我一樣

坐巴士啦 屌你

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

冇辦法 住個到要住鐵先出到去

Btw 我都冇比錢

全部都試齊 真心翻唔到轉頭

我日日跳 今日第一次咁多粉紅人

見到有粉紅人，拍咗卡再跳
佢追你，你即刻跑，但要俾佢追到
跟住拍片玩9佢
要佢立刻同你道歉

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。

創造就業機會

試過直接係佢地面前跳好多次 佢地都追唔到

大家驚就唔好跳閘啦 要跳欄杆

個個閘口都放個粉紅柒頭

見到都有4-50歲以上
昨日旺角見到有南亞做

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

西鐵個欄杆好高，到心口位，直落到我心裡關口入面